溫子仁監製《Mortal Kombat 真人快打》真人化電影澳洲拍攝始動

出名戰鬥場面極度殘忍嘅格鬥遊戲系列《Mortal Kombat 11（真人快打 11）》已經推出市面，雖然呢隻遊戲喺香港唔算爆多 Fans，但係喺國外就極度受歡迎，外國仲有好多高手臥虎藏龍添！

《MK》雖然係格鬥遊戲，不過亦有好重故事性，所以早於 1995 及 1997 年已經有改篇為真人電影版本。電影我無緣觀看，唔知有無讀者睇過可以品評一下呢？因為遊戲改篇真人電影作品（仲要 90 年代咁古早）真係令人好奇當時係成點……我地一齊黎睇下劇照先。

華納兄弟早在 2010 年時就宣佈「會重新拍攝《Mortal Kombat》」，今次仲搵黎恐怖片大導演溫子仁（James Wan）做電影監製，聽落似乎又幾有睇頭！電影目前定名為《Mortal Kombat: Rebirth》，近期就會正式開始進行拍攝工作，主要拍攝將會喺南澳阿得萊德（Adelaide）進行。

佢拍返鬼片好唔好

Conjuring 3 please

Flawless victory

Finish him

Get over here!

搵鋼骨亂入客串埋啦，反正成個造型都好撚ｍｏｒｔａｌ ｋｏｍｂａｔ ｓｙｔｌｅ

仇雲波

直接拍MK11個故事咪得囉

細個玩ps2有隻係紅同藍做主角
果隻好似有故仔

溫子仁都幾多job, 幾好野

睇清楚，又係掛名監製咋

finish him

呢套正

溫子仁全部掛名監制黎
九成九爛片

魔都金壁！

Conjuring 3好似確認咗唔係溫子仁拍

吳耀漢攪攪震